南韓想同中國合辦世盃 FIFA主席：會同習近平傾

國際足協主席恩芬天奴近日出訪亞洲，周一到青瓦台與南韓總統文在寅見面。文在寅表示，希望可以繼2002年後再舉辦世盃，期望中國、日本、北韓及南韓四國可以合辦2030年世盃決賽周。恩芬天奴表示，會考慮文在寅的提議，並會稍後將文在寅的建議告訴中國政府。恩芬天奴周三會在北京與國家主席習近平會面，相信兩人會談到中國主辦世盃的話題；一直有傳中國想主辦2030或2034年世盃。中國外交部發言人陸慷沒有回應習近平會否與恩芬天奴談論世盃主辦權，陸慷說：「很多中國人都希望中國主辦世盃，我們希望這一天盡快來臨。」

日本一個搞好過啦

呢條泡菜總統係唔係明朝人？

下下追住支那含

自己搞孔子世界杯好過啦

韓國同中國 踢波??

[url]
[/url]

做乜撚野呀你

南泡仲有面搞多次世界盃

變左東亞杯

亞洲搞好事黎 起馬唔洗捱夜睇波

中國都算，俾南韓搞完全係侮辱足球

日本夠晒實力搞
你估小支呢d發展中國家咩

呢個閪民族，咩運動都鐘意出術

毒霧足球，一定好多人踢到暴斃